有個問題大家真係要認真諗諗

如果有一日封鎖網絡，點樣應對？
諗定一套方案有備無患

九月一號下午一點機場見

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳